[Sosad] 特朗普簽行政令 制裁社交平台 Twitter股價跌逾4%

美國總統特朗普（Donald Trump）因應其Twitter帖文受審查，周四簽署行政命令，制裁社交媒體的審查行為，並會就此尋求立法。司法部表示，可能會對社交媒體提出訴訟。

Twitter（美：TWTR）股價受壓，收市跌4.4%，相關股份Facebook（美：FB）及Google母企Alphabet（美：GOOG）跌1.6%及0.1%。

特朗普簽署命令之前在白宮告訴記者，根據行政令，他們將無法逃避責任。特朗普說，社交媒體公司擁有不受控制的權力，並說Twitte不再是中立的公共平台。

目前《通信規範法》第230條的法規，讓網上社交平台對用戶發布的內容，在大程度上免除法律責任。長期以來，這項法律一直保護Twitter、Facebook和谷歌等公司，不對用戶發布布的內容負責。

本周二，Twitter首次對特朗普一系列「推文」打上了應進行「事實核查」 (fact-check)的警示標籤。周三，特朗普作出回應，聲稱要監管或關閉社交媒體公司。

Twitter 行政總裁傑克‧多西（Jack Dorsey）此前表示，他支持Twitter對特朗普的兩條「推文」（Twitter消息）進行事實核查的決定，盡管這一決定招致特朗普及其盟友的強烈指責。

司法部長威廉‧巴爾表示，該命令不會廢除所謂的第230條保護。

捉咗李飛飛未?

投共fb抵L死

事源係乜
twitter明明中立

總統都要fc

fact-check trump條tweet，trump發脾氣

係邊條其實

on9 根本就係公器私用

中立你塊hi，左膠

mail in vote會舞弊嗰條

未有sns時咪又係經tv同radio廣播
有咩公唔公器私用

中你老母立，yt, fb ig tw, 全撚部有政治考量，又唔見佢地封尻大陸啲假新聞假ac

打柒呢班on9係正常
ut 財經冷眼 set咗個trap 比ut，ut舔共護主惡行盡顯，仲謊話連篇
呢幾日ut比d大佬圍屌緊

自從請咗李飛飛就唔中立啦
最近删咗好多反支賬戶
幫手簽咗呢個請願唔該

Twitter 好L自由 wor
連d 基佬自拍吸冰毒都無人封

頭先睇過一d所謂 fact check，佢都只係走去舉例共和州分都係靠 mail-in vote 贏之類，都係各說各話，唔係乜野 factual error 喎，唔知有乜好 check

大陸性交部班垃圾同環時胡錫進日日出嚟大話連篇，twitter仲專門比認證佢地

cgtn尋日係英國都比切J啦

咪係，班中國撚樣有冇比人tag過fc呀，中條撚立

事源早兩日twitter標記左trump兩個post係錯誤事實

跟住Trump認為Twitter針對佢同會影響大選

琴日Twitter補鑊標記返趙立堅兩個post係錯誤

今日Trump出左新行政命令要加強監控社交媒體

左膠D認識層面係咁表面同符號化。
唔係呢D傻仔做主流，個世界都唔會玩到家下咁亂

我話佢比twitter factcheck 轉個頭搞鳩twitter 唔叫公器私用？

收皮啦垃圾，睇你個樣都無用twitter
twitter係唯一一個會剷走d支那bot既media
仲因為反送中改左政策唔比國家媒體落廣告
twitter幫左香港人好多手

就係奶共審查 YouTube 都搞鳩佢啦仆街

所以白左真係痴撚哂線, 仲要好虛偽

負責檢查果個人, 佢好憎阿侵同好憎基佬架, 佢D tweet比人起哂出黎

你老細趙立堅同胡錫進日日係到鳩up
左膠on9仔，屌你老母

Twitter 股價梗係跌啦 人地share 連登post 都可以咁少心心

快d入去like 爆佢啦

Fb夠剷走支那bot, 照你道理咁豬西伯格一定又係幫香港人反共
戇尻就出少句聲，縮你個龜頭入你老母個西入面啦

“Twitter’s head of site integrity has tweeted that there are quote, ‘actual Nazis,’ in the White House and no fact-check label was ever applied to this actually outrageous and false claim made against the White House and its employees,” she said.

佢地話Twitter 負責 fact check嘅人曾經講過白宮團隊有納粹份子 本身已經有問題

有冇link?

咁連登啲 nigga黑鬼 左膠 白皮豬 架仔 咪比人睇到哂

其實成個網絡都係咁
Twitter Facebook YouTube 呢啲已經大到一個國家咁，但佢請人睇場不過呢啲人背景同準則就冇人監管，要控制 trend 咩佢話事，正如 obamagate 一野可以踢出 trending 一樣

諗起一套 james bond 好似係 the world is not enough, 有傳媒大亨因為賣新聞走去搞到中國打英國，而家網上啲平台唔管就變成控制個世界

華為落佐好重廣告係Twitter 度

E幾日係咁彈華為啲濕鳩廣告出黎

等於黃標美國總統

你都戇撚鳩 大是大非時候成個媒體俾大陸人控制黎打輿論戰都唔制裁得？ 用下你個腦啦傻閪公器私用

twitter 邊度中立
之前出賣過中國民運人士資料比支那政府

呢個fc注意msg勁似微博果d 小心本微博帶有虛假訊息

唔係李飛飛搞真係無人信

FB

有人亂標籤總統要fc
邊個公器私用
如果twitter係中資
咁就唔算私用
傻鳩

Trump殺一警百 good
明明美國公司走去奶共

言論自由

Obamagate識唔識呀自由

岩啊
幾時攪埋fb google
Dklm 係咁delete 癲狗相
仲有YouTube 黃標，奶共奶到

我係twitter屌到佢地block撚左我呀on9仔
咁trump踢撚左趙立堅同環時出美國未
你個腦係唔係除左左膠兩個字之外完全run唔到

Twitter到大把中國啲disinformation acc我又唔見twitter有flag過佢地？
但就基於CNN等媒體寫出嘅意見性文章flag Donald Trump邊個公器私用企圖影響選舉？

想講Trump tweet嘅呢類爭議性嘅話題 Twitter如果真係中立平台 有權干涉咩？

facebook有鳩剷bot
report完成個月後仲係到

方丈份人
係都搞咗google facebook先啦
twitter已經係碎料
至少我report wumao多數都成功
為HK事件twitter都有ban唔少網軍
不過侵要加label
戰狼外交屈完美軍播毒仲可以日日鳩up真係唔合理

你唔識仲講到咁大聲話俾人知自己無知
Google下都咁懶？

傻仔呢個世界唔係二元 twitter睇落去比較中立唔代表佢地真係中立

唔識, 我只係見到一堆冰毒基佬係twitter 約炮

It removed seven pages, three groups and five accounts as a result of its probe.

twitter一日都唔止呢個數
上年呢單野個時facebook係連登比人屌到飛天

五毛左膠定on9定未瞓醒？

自從早排twitter請左李飛飛做AI啊頭，就改變晒

條友手動去搞用戶條TWEET
變相侵犯出版自由

真係唔明FB GOOGL 呢d靠言論自由社會起家的仆街，點會搞到乃共咁折墮。

呢班撚樣開個窿俾美國敵人入自己陣地搞宣傳

Thx 巴

快d罰鳩google, facebook呢d垃圾、成日ban呢樣果樣、明明大陸就係要番牆先要上到使理佢咩感受？

但反共ac就封，trump 發tweet 就fc，賤狼口交部就唔洗

twitter中立，你弱智？

屌還屌啦 乜都關左膠事

成堆五毛出嚟幫 Twitter 洗地

早幾個星期先有單 查TWITTER李飛飛俾人封AC

入黎聯署 李飛飛打壓Twitter 言論自由

twitter請根正苗紅嘅李飛飛入董事局
中立個屁

遲來的制裁
奶共抵撚死

twitter係抵死嫁wo
早排先censor左obamagate個tag

youtube fb 裡面一班審查亞洲區既支那人

推
我屌L死佢老母
已簽

係都抵制藍屍基地yahoo先啦
仲有tiktok
但呢個年代搞tiktok等同向全國90%人開戰

李飛飛 係twitter AI阿頭 佢亦都係千人計劃裏面嘅其中一個 極有可能係共諜

口交部話美國放毒
twitter：用戶言論自由

自己總統話mail in vote有問題
twitter: FC左未丫dlllm

抵撚死

twitter 被中共收買好嚴重

幫你老母呀幫 作為一個平台中立係基撚本啦

好多時中國大外宣！當告

搵咩野人去管理就有咩野傾向啦, TWITTER搵左傾或右傾既阿頭去揸旗, 個方向性都唔同晒
所以美國總要出個制度去制衡, 美國有時我覺得係太自由, 所以先俾人有位去搞

Tiktok本身支那野都算
但youtube Fb Twitter 係美國產物依家變到奶共 玩政治審查一定要制裁

幾時搞fb youtube

真係痴線
明明保持客觀中立係基本嘢都可以講到大恩大德咁款
根本呢啲嘢係本身就應該要做 唔撚存在專登幫唔幫邊一邊嘅問題

Twitter 喺美國好撚重要，就大選有啲垃圾國家有系統地滲透緊sns想操縱美國大選

點解連登咁多人支持Trump

政治審查有咩問題

邊個反支就撐邊個係基本野黎啦
你下屆換個直頭會開鳩支那波既人上去我直頭要係屋企開個壇日日幫佢祈福添呀

啲仆街社交媒體都被中共入撚晒，大總統要做啲嘢啦

因為twitter係侵侵文宣最重要戰線
連任關鍵

李飛飛入咗去後明顯極速赤化

香港人應該幫手狙擊哩條臭閪

入黎聯署 李飛飛打壓Twitter 言論自由

5毛現形，又block一個

香港班垃圾九成借機吹23條

唔發火當病貓，仲奶共！歸邊喇！！

係囉咁都叫中立

幾時到YOUTUBE

Twitter 今舖都真係肉酸到點會咁樣去將自己意見放上平台當面對質個用戶架 咁樣真係好恐怖所以侵侵feel到唔對路要立executive order

用支那人做高層=叛國

其實最應該搞嘅唔係YouTube 同Facebook 咩？點解一定要搞Twitter 先？

個Fact check 仲要引用CNN Washington Post嗰啲左膠媒體，而家社交網絡同主流媒體都偏向民主黨嗰邊，嗰趨勢對美國保守派同成個美國政治都好唔健康。

下面好多左膠仲針9侵侵，想講twitter話換咗條奶共友總之紅底嘅人，咁搞法咩social media都無撚曬言論自由
Fb ig youtube就經典例子

簽咗

Btw 我係指twitter下面啲左膠針侵侵

上連登犯罪

問題係
之前支那出咁多FAKE NEWS
包括話美軍SPREAD VIRUS IN CHINA
都無出現過呢啲野
依家專登搞鳩美國總統，仲要俾人起底原來整呢樣野條友係極度反侵
俾人制裁都係意料之內

順手告埋youtube d 黃標self-censorship 啦

咪撚用囉
臭你又奶

twitter shadow ban conservative 有員工被project veritas 放蛇拍低講過

twitter fb youtube大量左翼人士有既定立埸 其實前兩年好多放蛇片有

不過佢忍到呢家先出手算係咁 要怪就怪你twitter直接搞佢條tweet

打壓社交媒體，咁似某國嘅

啱啊 所以個d所謂中立都係睇你審查個條友咩立場

泥馬果種「相對」中立同埋客觀

( Show Blocked User - 何東精神（團結） )

youtube fb 個d 都要啦
奶共奶到

都唔知點解佢會咁多人睇
一兩集都算
我對個主力炒YouTube 花生 去做自己個條channel 嘅YouTuber 無乜興趣
左屌下右屌下 然後扮下中立 但有哂立場
真係快d執柒左佢啦 係YouTube 做YouTuber判官

美國網絡23條

Trump最中意9up咖啦 人地拆穿佢咪好似689咁發脾氣囉

搵左親中支那女人入管理層中立?

Trump成日9up講大話咖啦 第一日上Twitter 咩

你on9架？你睇下我出咩post先啦傻西

推特喎

德國叫推特總部搬過去

事實 侵侵就係一個 小氣鬼

奧巴馬單野 ?

可唔可以叫d social media fc下份總統級機密

唔夠人簽 推

無錯, 咁仲選乜春姐, 幾多千萬人投票都唔夠你一間公司惡

唔明點解twitter跌得多過facebook

佢個政策一落實到 仲全部都會受制架啦
一定包埋fb YouTube

遷冊囉

總統自己就係fact啦

簽左行政命令，咁而家youtube係咪黃標已經犯法?

AV女優裸體都有

facebook比twitter差好撚多

唔係話佢地黃標犯法
係因為佢地黃標做審查
所以以後有咩犯法野佢地無得再話自己只係平台控制唔到用戶講咩
因為所有野都係經過佢地審查先出街

所以trump 先郁到佢

成堆支那假account係咁放fake news又唔理抵俾侵制裁

唔應該有bot係平台應盡既責任

言論自由即係冇方法喺特定情況賺錢

[文宣手足請入]國安法文宣方向

搵錢啫，犯法呀。

除非做到好似 晶片咁

唔接受獨裁國家資金、人員來往（包括其影子公司）

但衍生營運問題，重有幾多間媒體公司重生存到？

就好似YouTube 唔賣廣告 你估重唔重run唔run到一樣

#1都講左係尋求立法
立左法咪有機會犯法 依家都未立法

屌你老母HI, 咁你仲講中立,中立成咁.
你點知老美未做緊嘢,踢你D左膠出去?
大學生都踢緊出去啦,你條on 9係唔係又跳出嚟話種族歧視啊?

左膠on9會話比你聽,咁係中立
你比得羅斯福上媒體,就應該比埋戈培爾宣傳部入埋美國媒體上面宣傳鳩UP

支那狗就係咁撚賤格，無論拎住美國、英國護照，唱晒國歌入籍，仍然以支那人身份自居，暗中為支共做衰野，難怪人地國民咁抗拒支那移民，因為真係唔知到底邊個奶緊共，暗中為支共做緊野！

佢自己成日用

個女人玩爛曬人地社交平台就走人去下間,目的太明顯了
以家得益咩平台就知

微博都一樣好多假帳號賣色情廣告、賭博廣告都無封，但一有敏感話題就即封所以微博都係好自由

啱啊
呢啲就真係根本係為反而反
最buy就係佢係第一個主動發起貿易戰+用其他各種撚狗招數搞9支共 咁純粹係因為我本身就好憎支共所以美國打7佢我會覺得爽
我自己都唔鍾意侵某啲方面嘅取態
但都唔係咁撚偏頗專搞侵+其他民間反共人士而唔撚理支那啲fake news大外宣囉

死戇尻，錯不在我，點解係我走，而唔係佢地改。
你講野十足啲大陸西叫香港人走

收皮啦你，封得少當冇？佢同twitter一齊封左中國bot，自己google啦

【Tiwitter染紅】李飛飛！李飛飛！李飛飛！李飛飛！李飛飛！

傻閪咁你咪犯賤囉 你叫人改就改？
類比錯啦 一個地區 一個app 性質唔同
弱智

你就戇尻尻，完全一樣仲比喻乜撚

傻閪比喻係要性質一樣呀
老母無錢俾你讀書？中學畢業未呀